# Jenkins

To serwer ciągłej integracji.

Integracja to proces pozwalający na zmontowanie projektu do postaci gotowych pakietów, zdatnych do wdrożenia i uruchomienia.  
Ma ścisłe związki z kontrolą jakości kodu. Nie mozna wdrozyć czego, co nie spełnia wymogów.
